一定要有雙普選！！！！！

第一次開post。

我一直都覺得五大訴求最重要係雙普選，就算前4大應承，冇普選都係慢慢等死，大家唔好忘記林奠講過咩暫緩=撤回，港共政府講大話當食生菜，用其他名目反口完全唔出奇。

9成9口號入面都係冇雙普選，好容易令一般人誤會唔優先，但雙普選絕對係非常重要，請大家下次一齊嗌 雙普選！！！

五大訴求決一不可

五大訴求，缺一不可

靠美國啦

無民主死路一條

動議撤回條例可以否決架
唔好比佢fake到 又玩語言藝術

五大訴求 缺一不可！！！

五大

五大訴求，缺一不可
林奠唔撚識字，我地教907 908再教佢！

立即解散立法會，係林鄭有權做到既事!!!

五大裡面普選真係算最難果個

決一不可

冇錯係最難，中共最唔想就係冇左控制權，但如果今次運動爭取唔到，香港就永遠都唔會有所以冇普選一定唔可以接受

缺一不可 屌

唔好意思, 借Po
五大訴求 缺一不可!